[成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

成版都係失焦呀，就輸喇，勿忘初心呀，十個post㩒入去十個都淨係識虛化地講講記得五大訴求，deadline升級理論，一個具體行動建議都冇

運動冇大台，人人都可以吹雞做野。覺得宜家做緊嘢嘅只係支線，打唔中核心嘅話，請具體提倡一個你認為好嘅行動出黎，並且自己先開始去做，work嘅自然有人有齊做。 而唔係坐響冷氣房，一味話人呢樣支線果樣失焦

上面個reply雖然洗版好煩，但至少啲post真係個個都有行動提倡，而唔係虛化講"唔好忘記五大訴求呀"

係咁ban人行動，自己又唔提議其他行動，冇行動就真係冇人會記得五大訴求

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

即刻要簽左呢份野佢

同埋社會信用評分系統一定要爆大獲
條撚屌講既野根本唔代表中共官方立場
佢話唔推只係9UP

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

推行動post

同意，有成5個同類post上熱門，全部幾千正評...

真係想屌就比實際意見討論啦

啱 大力推

其實而家搞緊嘅嘢真係完全唔關五大訴求事？
連儂牆其實同派傳單係有同一樣功效
真係唔明有咩好屌
共產黨最想見到你哋班人乜都唔做

其實各有各做 需要時再聚返一齊就夠

仲連儂牆？玩夠la , 五大訴求呀!!

政總依家適宜一星期一集會嗎?

咪就係，連儂牆根本係offline 連登，好多人仲未知咩事又唔知去邊度揾真相㗎，唔好膠化件事其實係好撚有用

同埋攻擊黑警起佢地底個影響都真係立杆見影，佢地都會有一日頂唔順㗎。唔係真係打爆個政府先叫做嘢，好多嘢都係燃料去維持成個運動!

agree

同意

集中討論：
集思講益講你想點
［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容差地點
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容有地點
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

升級可以有嘅行動：

大家唔好衝動呀和理呀
<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

同場加映：
助攻上水支線
課金送禮
[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

推

咪再散播負面思想
各有各做呀

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

支持

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

抗議中共不斷干預香港事務
遊行去中聯辦
支持基本法22條立法
建制派以後唔夠膽出聲

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

幫手推下
睇唔過眼

Hold US flag

聽日油塘要人

7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者遊行)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

同意
我建議

我覺得升級前要整個記招 通知全世界，到時有咩暴力升級都可以賴落政府到 話佢地唔理市民 所以會有武勇

十八區區區大遊行，啲失焦post由佢沉底

【信用系統】「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」究竟講乜嘢？：

Push

Agger

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

成班失敗主義撚

推返啲正經POST呀！！！！

我無嘢講

Fu yub 大家從生活中投票，不要支持cctvb
目標鎖定政改，同成立獨立調查委員會
長遠一定要個立法會可以真正反影民意，先有改變。

如何應對三毛帶風向